對家係咪都屈外國勢力 我地係咪都話對方中方勢力

無論警察 律政司 我地都‘質疑’ 中方勢力介入有冇得諗

在某些人眼中，抗爭者
是一定收了錢

如果你沒有收錢
一定是被人煽動

如果你不是被人煽動而是自發參與
一定是借機發洩的廢青loser

如果你不是廢青loser而係事業有成
一定是受外國勢力指使

如果你上述統統都不是
你一定是抽水博出位

因為，在他們的認知當中
人做事只會因為收了錢，被人煽動，借機發洩，受人指使，抽水博出位

在他們的腦海中
人類不可以獨立思想
不會為良知做事
正義感更是不存在

因為他們正是如此

佢地會話自己係中国人 有咩問題

係邪惡勢力

吓？佢地仲外國勢力過你喎，人地個個有本護照有後路架

我知 但係要打輿論戰

傻鳩 佢地肯定老實話係同應份

講啲事實係嘅野佢地唔會有反應架喎

話佢地都係外國勢力

警察同律政司都應份

班傻閪唔收錢唔做嘢 點會明我哋吖

呢個諗得過

但係我地要諗對策對付外國勢力對老個家既洗腦攻勢

推

我有BNO 我係外國勢力力

大方向文宣：
中方勢力干預一國兩制
外國勢力影響高官
地方主義

呢啲講下笑好 晏啲班仆街網媒 cap你出黎做新聞

其實都係我地
大大張稅單就係科水俾工僕屌市民

冇法
支那係種咗好多支那依家好強大好風光嘅思想畀佢地
佢地覺得自己跟支那，盲撐支那都冇問題
佢地覺得所有反支那都係收錢，覺得你地地收外國錢抹黑支那係唔抵得佢強大
所以直面攻擊係唔得

推 要諗對策

說得太對了

宣傳支爆或者係香港宣傳新疆教育營

佢地話中國地方有中方勢力有咩問題

一國兩制

咁樣打泥漿摔角同默認無分別
收錢咁on9既言論得啲公園阿叔會講 駁黎都哂時間

強烈讉責中國勢力介入香港內部事務

一國大過兩制

外國勢力咪外國勢力
中共本身就依仗外國勢力崛起、奪權
而家只係以其人之道還治其人之身
如果有藍屍話我地係勾結外國勢力 只係代表佢地唔熟歷史
EQ好既 可以反問佢點解中共勾結就得
EQ唔好既 直接屌柒佢唔洗解釋 我地理直氣壯唔洗理

從佢地關心嘅嘢入手嘛
講支那支爆吸緊香港水，樓價大跌之類叫掂到少少
但好難一下子攻擊到佢地盲信支那係好依點

用咗自己諗法同見識睇我地

認左就姐係違反一國兩制 港人治港

不嬲話我地係毛派
擁護毛同志思想

但係呢個大風向唔可以唔理 因為唔係阿伯想打外國勢力 連政客都想打呢點

共產勢力

你身為國際既一分子，你做得唔好既時候比其他國家批評有咩問題?

正如侵話喺墨西哥起圍牆但要墨西哥找數既時候，大家咪一樣屌佢係痴線佬。唔通你會話呢樣係美國內政所以唔表態?

唔想比人批評，就一係做好自己，一係學北韓鎖國，咁就人地講乜你都唔洗理佢。

同啲廢老講，中共鍾意拎五四運動嚟講革命起源，但你知唔知五四運動如果冇左外國勢力(美國)介入，山東同遼東半島一早比左日本

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

新潮文
可以回應班三毛

西環自立為王?
張書法家攪個人主義?

咪撚搞咁多啦 成件事變撚曬質啦撚屌

其實用華夏正道平時個D9UP文
咩地方官員欺上瞞下,習大大不知情個D
D廢老應該好信

完全民智未開

而家班政客擺明話要查埋外國勢力先查警犬呀 外國勢力個說法點都要解決架啦

不嬲都係中共勢力, 人所共知, 佢都唔介意認

唔需要理，唔需要理！
發覺好多人草木皆兵，以為「民意」= 全港人既民意，所以有班人會驚全球登報會有副作用，咩被人話有幕後金主之類，驚會失民心。

再講一次，我地要既民意唔包括利益行頭既頑固派！試想下呢班人連遊行都話收錢，你就算坐定定係到都會有人講。點解，因為佢地就係自私既小人。從來唔需要同佢地交代。

啱呀

共產勢力入侵香港

你要知道國共戰爭時期, 共產黨正正用外國勢力, 扮民主, 提倡獨立, 蘇聯出錢嚟奪得政權, 所以佢地而家先用呢 d 野嚟話我地, 以為我地做同一樣野

所以
‘質疑’ 中方勢力介入
‘質疑’ 政府獨裁
係會做到 noise

佢地會理直氣壯同你講有咩問題？
唔係中國你食緊屎咋
中國派人黎係天公地道

利申同呀媽講過
然後佢咁講

佢地班撚野, 個個外國護照, 佢地先外國勢力呀, 你地本土炸

明明係外國勢力

其實真係應該集中力量，日日去屌尻特區政府勾結外國勢力，
不斷重覆又重覆咁宣揚官員持外國護照既事

咁佢地係

以後淨係貼高官護照圖去回覆外國勢力既講法

當:我都係外國勢力”變成me too 效應.你想想是何其偉大.

極權勢力

中國共產黨係俄羅斯勢力，賣國割咗一堆地畀俄佬冇人出過聲

共產黨下台

你睇下班傻閪收錢出黎先得個300人

中方勢力可恥擊倒！